聽日一撚定要日頭18區開花

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點
地點唔係我定，冇大台冇人定，
如果你覺得唔夠好，請各位自行喺唸度討論地點，再加上去

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

18區開花

聽日一撚定要夜晚18區開花

出到去，有目標，有系統

人多就上，人少就閃

Push

如果18區 區區有野
警力會被分散

唔關乎日頭定夜晚事

星期五晚既野, 你聽日日頭或下晝開始做都可以

聽日開花

夜晚一定好啲, 裝完黨鐵令到佢冇時間修復, 第二日變相罷駛, 間接幫市民罷工/遲返工

聽日重陽 好多人都要拜山 食埋飯 8點差唔多

但如果聽日夜晚先行動，又已經第二次做開花行動，
咁狗即係有全日時間去部署定要點樣做，

仲有，有邊次行動，大家唔係話「入夜危險」架

如果狗又部署好，入夜又危險，
明明紅假又夜晚先做野，就蠢左

其實根據一開始講既
都係假期係1PM開始架

究竟點解連登仔又會不知不覺比人帶左去聽晚先開始架?
有多少少獨立思考啦

你地每次行動，有邊次唔係話入夜就危險架？

又如果，聽日夜晚先行動，又已經第二次做開花行動，
咁狗即係有全日時間去部署定要點樣做，

咁行動一定唔會大成功

唔該多少少獨立思考
唔好又要宜家想負皮我，事後又要比我講中左

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

啱啱先有po 話要文宣日...

推

聽日1PM

開左post 盡左責提醒大家要早d
唔好等夜晚搞到失敗

如果多數人唔認同 唔聽
我都冇辦法
我已經提左

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

push

非常同意

以後只玩18區游擊開花，同埋文宣

我獨立思考完既答案係夜晚搞等黨鐵冇時間回復
朝早搞有成日比佢回復仲阻到人拜山

無人想做

唔知休乜鳩息 出理和理非都唔想

最多去唱下歌

開花唔使日日黎
國際線而家出現問題
休息下先啦

日頭你去攪

要開花都唔係係到通天掛?

流水抗爭 可聚可散 化整為零 見機行事

所以今日咪淨搞港鐵
目標係聽日開唔到

今晚見

Pish

休你老母呀

今日見

18區行商場好過啦
你成班都公園集會做乜9

美國嗰邊已經講咗會制裁所有通過緊急法嘅行會成員，而英國亦承諾喺脫歐後就會立英國版嘅人權法。而呢一切只係需要等到十一月﹗大家想舒舒服服咁贏定係轟轟烈烈咁輸？未來半個月，請各位手足忍一忍手，轉返做和理非行動先

推，開花先有勝算

岩，尋日一戰證明要起碼10區先分散到警力

我諗我就黎可以返黎鞭你地班撚樣條屍

喂
留低負皮果d入黎講兩句丫

我有半粒字講撚錯咩？

宜家又要後悔呀？

搵人駁我呀

我事前講撚左夜晚有乜問題架喇
又要比我講中

宜家又扮見唔到呢個post喇

i have told you
你地唔信我都冇辦法

你地真係好撚蠢

我講左既野 你地唔聽, 又唔信

我一陣開多個post, 從此唔會再出POST

本身有文宣話下晝一點開花
跟住就比人帶撚左風向去夜晚八點
得兩個幾鐘邊夠時間做野呀？